MU都吃屎 City都食屎

誰曾話報仇魯營太輕易

is

蝻